如果個案越來越多 林鄭會唔會腳震到尿沁

如果個案越來越多 林鄭會唔會腳震到尿沁

緊係唔會

開心

又有機會贏返民意

佢恨不得香港人死
做特首做撚到當市民係敵人
係咪痴撚線？

唔會

心涼就真，到時就會吹眾志成城抗疫，反正中招嘅又唔會做d咩向佢報復

佢不知幾想香港死

佢點會在乎香港人條命
係都驚黎緊自己落台後自身安全先啦，話哂得罪咁多人

林奠表示：唔會中暴徒圈套

不知幾開心，可以死多啲香港人

開心, 又有機會食人血饅頭
搵中共派物資, 港豬個個開心

支那辦或者共匪越來越多佢先會腳震

佢應該會好開心

根蘋果爆料既報告書，佢係想香港爆左之後先控制，毒市民讚做得好支持番政府

唔會，再同中共解釋:民間未能配合政府施政。隔離營阻暴徒破壞。多區出現暴徒阻撓隔離營運作。需要黑警維持秩序

唔會 佢就係要爆

導致有效隔離措施失效

懇請中央配合請解放軍義務抗疫。跟住就會出現第2個武漢圍城

劇本幫佢編埋

死撚晒啲香港人佢都冇所謂,
最緊要保住佢自己嗰臭閪唔好俾支共嫌棄

愈亂佢愈開心 因為佢個位愈穩
一平靜番佢就會驚比中央搞

佢咁大個地方住出入就有車有乜嘢驚

因為呢單野抗爭停止咗佢不知幾開心

人地唔封關就係為咗大爆發
你就捉錯用神以為人地腳震

蠢人真係唔好比民主佢

佢唔會 可能暗爽添
其實popo一早強勢食撚住佢
利害合作關係only